### Combinar (mergear) la rama proyectos con la principal y mencionar si hubo conflictos, en que archivos y cómo los soluciono.

**archivo con conflictos:** 

readme.md: aceptamos las dos versiones


![](conflictos-merge.png)

![](git-graph.png)